有冇人連叫春都唔識得叫

好多痛苦嘅嘢收埋喺自己心入面就算
一直谷住谷住好辛苦,但又唔想講唔識講俾人知
好想有人關心我,但又唔想有人理我
不過我根本冇朋友,有都俾我趕走哂
連喺街行都會突然忍唔住爆喊,啲人應該以為我痴線
冇返工冇返學,已經冇哂生存寄托
或者係我只係想做廢人,一直任由自己頹廢落去
但我真係頂唔順呢啲生活
日日都望住個天光哂先瞓,冇酒飲應該死咗
我都唔知我想點
我好想瞓覺,唔想再起身
我好想變返嗰啲正常人
我真係好辛苦
我好想有人明白我
我好想死
死咗就可以咩都唔洗諗
我連話俾人知我好唔開心好辛苦都唔得
淨係識喺啲冇人識我嘅地方講
我真係好冇用 哈哈

頂唔順自己頹廢 即係仲有得救

做咩唔番工 唔番學呀？